一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹捧內地遊客到港「霸佔海灘」，更指香港人沒有大自然意識，有抹黑香港人、美化內地人、公器私用、報導失實之嫌。

又賣雞精廣告

唔想忍！大佬啱啱又賣雞精廣告！
懶係採訪屋企扮講社會議題，原來又係賣廣告

受訪條女好早期又係訪問佢嚟sell 小朋友營養食品